其實識女仔係咪只能夠係生活圈子入面識

唔係生活圈子會好難維繫 同埋好快會比人覺得你意圖不軌?

好想喺街識女仔呀

執下個樣，行為舉止。其實大把女仔可以識。

樣都明 但咩為之行為舉止 有啲咩動作要做 亦有啲咩動作要戒？

係街扮射波
D女女

諗起學校啲傻鳩籃波撚

可以溝到女架